# Gerenciador-de-Projetos-em-C
Data de publicação: 15/01/2023
Autor: Ariel Lima da Silva
Linkedin:https://www.linkedin.com/in/ariel-lima-002b50120/
Projeto de aprendizado em linguagem C de gerenciamento de projetos
Este projeto foi desenvolvido para aprendizado
O programa se resume em salvar(em memoria) e alterar projetos. Não foi utilizado banco de dados para esse projeto
Meu primeiro projeto publico
Em suma, este projeto terá varias versões com a mesma logica para diferentes linguagens
Proxima linguagem que será feito o projeto : JavaScript/Nodejs